平時泛民做柒事，班自稱毒派的五毛狗就追住黎咬，你班五毛狗柒就以笑遮醜。

除撚左搵五毛關呢d小醜出黎屈毛，週圍結怨摟屌貼大字報洗版，你班柒班以為人多就蝦蝦霸霸，衰撚左重要開貼狂打飛機，你班五毛狗走撚出連登有撚人識你咩，唔撚好講話支持啦。

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

小醜五毛關又入黎摟屌，話撚左你條碌撚打手係識屈毛同摟屌架啦，踢中要害嬲嬲豬呀？

五毛關摟屌抗爭好野，五毛關打飛機抗爭好野。

我一向都話五毛關呢d碌撚打手五毛小丑除左貼下大字報屈下毛就得姐，你開個咁深題目，佢邊會明架。

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

關愛座hunter一時話人係泛民打手
一時又話其實係五毛
屌你決定好先出黎貼大字報啦

條垃圾五毛屈我係五毛，證據係我同其他被佢屈毛的巴打傾計，但佢都同JR有講有笑一齊圍我就可以 。呢條垃圾五毛狗摟屌抗爭真係好低賤。

上次我出屌蝗貼，你同五毛關兩team五毛齊齊圍我噃，兩team五毛好齊心攻擊我，又扮唔識呀？

同埋五毛關同你最合拍就係一齊追擊我，你兩條五毛咪扮唔識啦。

都話上次我出屌蝗貼，你同五毛關兩team五毛齊齊圍我噃，兩team五毛好齊心攻擊我，又扮唔識呀？

五毛關企圖係獅子山貼大字報洗版失敗，衰左重要係連登開貼打飛機，你有無廉恥架?

咁你去問你老友五毛關啦佢大撚把cap圖。

咁你認左同五毛關圍我咪得囉